前土耳其外交官、现伊斯坦布尔智库Edam主席希南Ülgen说，土耳其和俄罗斯将努力在不损害双边关系的情况下找到解决冲突的办法。 土耳其挑起高加索冲突，激怒俄罗斯2020年9月30日 
 几个富裕国家已经与Covid-19疫苗开发商谈判了双边协议，以确保本国公民接种疫苗。 在批准后的一年内，大多数非洲国家将无法获得Covid-19疫苗 
 如果采取一种纯粹的“以我为先”的双边做法，这些国家的政府不仅有可能最终完全没有疫苗，而且还会让本国公民面临疫情死灰复燃的风险，因为它们让世界上大多数地区都得不到疫苗。 在COVID-19疫苗竞赛中，除非每个人都赢，否则没有人赢 
 考虑到许多政府目前正在与制造商进行双边谈判，以确保它们所需的剂量，甚至在尚不清楚疫苗是否会成功之前，我们现在正处于一个关键时刻。 在COVID-19疫苗竞赛中，除非每个人都赢，否则没有人赢 
 完全是双边的，没有利用与我们有共同利益、与中国有一些相同问题的盟友和伙伴，也没有利用一个联盟的力量在这些问题上与中国对抗。 新冠肺炎会引发与中国的冷战(或更糟)吗? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼经济学 
 现在哥伦比亚的问题是，双方会在未来几天宣布停火吗? 美古协议推动哥伦比亚叛军停火? |Richard McColl | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 过去，桑托斯一直顽固地反对双边停火，但他在这个问题上的立场可能会改变。 美古协议推动哥伦比亚叛军停火? |Richard McColl | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 尽管如此，我对美埃双边关系的未来并不乐观。 让我们面对现实:华盛顿不能离开开罗|Frank G. Wisner | 2014年5月26日|每日野兽 
 胡泰泰是美国和沙特阿拉伯的双重公民，两国不受双边引渡条约的约束。 沙特美女称她为黑手党情人抢银行|凯特琳·迪克森| 2014年5月10日|每日野兽 
 柯比说，这将包括“演习、双边会议、港口访问和规划会议”。 五角大楼冻结与俄罗斯军方的关系，2014年3月4日 
 在罕见的情况下，观察到的喷发是双侧的。 《皮肤疾病要领》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 直到C阶段结束，中母细胞保持其原始双侧状态不变。 《弗朗西斯·梅特兰·巴尔福的作品》第一卷| 
 两层细胞在中线上相当连续，没有显示出双边排列的痕迹。 《弗朗西斯·梅特兰·巴尔福的作品》第一卷| 
 另一方面，刺胞发育为较高的放射状(星形)体，而板状体发育为较低的双侧体。 生命的奇迹|恩斯特海克尔 
 双侧对称型在自由活动的高等动物中普遍存在。 生命的奇迹|恩斯特海克尔